體通天下好順喎

順你老母臭閪，入都入唔撚到啊
躝返去支那啦

死霸爛霸 屌你老母

個網冇反應